rainbow除塵蟎上門傳銷可以點甩身

屋企人無啦啦唔知點解約左佢上門除塵
部機喺好勁又用水唔使用塵袋
不過成兩萬幾蚊唔捨得買
佢又話可以分期如果無卡
可以幫你申請aeon分期
（即喺做兩家茶飯
又傳銷又借貸
最後我話要去見工先甩到身
留低屋企人對付佢

介紹個朋友比佢

講咩都話"唔要"，完

究竟要去到幾廢先可以好似樓主咁？

整完唔買/考慮叫佢走就得,
做gym美容話驚姐,
驚自己屋企人on9話要買好過啦

留意翻喺我屋企人廢

留低你電話俾我
等我介紹佢俾你識

佢地心動

樓主廢到想甩身拋低個陷阱俾屋企人食
笑到仆街

係我就即場開佢老母波趕走佢啦

就算你搞到情況僵曬
屋企人最後都要聽你話咖啦
唔通外人仲比你親咩

有塵袋先好用，方便衛生又平

我媽又試過
上完黎搞完同佢講要決定好先買，之後當無件事

屋企試過，吸完送左個煲就走左
淨係肯吸一張床同冷氣，叫佢試埋其他房都唔制

但係部機真係好勁，如果屋企有小朋友嘅，啲大人通常都抵擋唔到誘惑，因為想小朋友健康啲

當鐘點咁嚟清潔又幾盞鬼

吸完兩張床再吸埋冷氣枕頭。
放低2舊水同佢講拎去飲茶 搞掂
老母話個煲都幾好用

賣廣告死全家

上過我屋企啦
介紹左個有細路嘅朋友比佢就走左

又ok wor, 當免費清潔

唔好試，你會想買部機，除非你有錢

廢到咁，即場捐返入老母個西度，我諗佢都唔會再難為你既

之前叫過佢上門吸塵，吸完寫十個朋友既電話俾佢就拜拜

係你屋企人約 之後又留屋企人對付佢
唔驚佢地真係中伏

部機勁,但好大部同埋貴

只要吸完張床 睇完就會好想買

利申 老母睇一次就話要買 兩皮幾剛剛先供完兩年

char咗你幾耐

感覺如何啊

我小學媽媽買左
用左差唔多十年而家仲用緊
利申鼻敏感好返左小小

我啊媽就係咁中伏
自己上網買呢部野只係3，4份1價錢

淘寶買嚟吸床2舊水都得啦
吸到好撚多野出嚟

部機D功能你唔會用得晒 有幾多人會長開部機話可以淨化空氣
用落就幾好用 既 不過除左部機大 仲要D配件都裝到成個降落傘咁大盒 我屋企得個300幾呎可以諗到有幾逼 正常細家庭真係唔好似我老母咁ON9走去買
最好用咪吸床個拍打器定期一個月左右吸一次之後就冇再比野咬 最明顯係夏天你唔吸一潮濕就痕到仆街 同埋有個馬毛掃可以直接吸到冷氣機隔塵網 同風扇葉唔洗成日拆出黎

買dyson

但市面上唔喺有啲功能差不多
價錢平成一半有多

冇錢 完

試過一次上咗屋企（我唔喺度）死纏爛打咗個幾鐘，我收到風就九秒九衝返去由頭鬧到尾，佢講一句我插佢十句，結果條仔俾我鬧到惱羞成怒，又一開始扮斯文變到面都紅哂（想發惡但唔敢），然後執嘢走。

上黎吸過床 吸完話諗諗咪得 邊個話一定要買

試完個下我真係想買

下
冇做過research原來自己買平咁多咁樣

我淘寶都買咗部除塵蟎機
都吸到唔少

我都收過而啲電話
但拒絕左

dyson debest

有無link

佢部空氣清新機過濾完d空氣又真係幾正

買二手囉

係咪好用過dyson 先

之前我都有個朋友玩鳩我
比左我電話佢地話約我幫我清潔床辱
即刻打去屌鳩佢

我啊哥屋企都中過 嗰陣啱啱生咗bb，睇完係好心動想買 想屋企環境清新D

同佢講話考慮下先啦，個sales就話類似即日買有七折平6000
最後我大嫂同人哋落咗樓下茶餐廳傾，真係買咗，個sales仲話介紹佢入去一齊sell人賺傭金 層壓式推銷

部機係有啲阻掟但吸完好安心 會上癮

唔想兩萬幾買部吸塵機嘅話千祈唔好試第一次

又唔洗一黎就開佢老母波既

寫10個假嘅俾佢地咪算囉